2019倚天屠龍記 (134) TVB 星期一至五8:30pm 今生因敏痴狂

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

hi

mola mola

鈺琪

好突然 本身慢慢飲緊野

yes 姑姑格格𠼻𠼻

#6 啱啱去廁所

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

趙韓櫻子

一睇就知係整容西

無糖好唔慣

對住牙丹牙琪飲

新出？

飲咁甜唔好

yes

你啱

無糖維他奶

呢個post #900果陣我決定機不離手

想佢陪我去埃及

Hi

敏黨留個靚名

你想#2？

原來我第二個留名嘅post 已經開始#2

幾時沖杯俾我飲
我朝朝都要

真心既
又肥又對身體唔好

我長駐頭幾層

你地....

幾時45集呀

有冇成份睇下

飲完掉咗

可以飲無糖豆奶 其實好飲又健康

飲咖啡

原來果盒係無糖 sor 睇錯 以為少糖

河童隻眼點郁

唔洗咁甜
望住佢既笑容已經夠甜

真

直接key上去

邊個bot搶

你係咪鈺琪先

你好似00後

最後一張 是 扮邊個 角色 呀？

好兄弟 沖杯啦
你係做大公司定小店

代糖就不了

睇咗 我不嬲都冇笑 我記得淨係講過一次準備批鬥你

訓醒又係sofa

黃衣女子，丐幫救人果集會出場

垃圾00後

前面臭臭地
後面痛痛地

不要再說了

不如試吓講嘢冇味?

連登豬仔表情點解唔繼續整落去

G chi

其實小妹都有好多#2的
唔係#2都#3
但小妹太醜冇人認得我

再之前未改名 唔搵了

gay佬

但你係無忌個弟弟喎

改名 無忌gay弟弟

算啦唔好咁執着 唔知幾時開始變咗比賽咁

你推高哂個標準

小妹

我4xpost 開始已經有留
嗰陣淨係想快啲留完走人 冇理到係咪第二

冇呀，鈺琪同我講話#3風景都幾好 叫我繼續拎#3

Sem 已完 準備好開祝祝最後一套劇

依家仲未完如花 太慘未敢睇 ching 有冇其他推薦

如花嗰套叫咩名？ 我都未睇

得拉，我認得你嫁勉強小妹

囧女翻身之嗨如花

囧女翻身之嗨如花，類似啦

啱啱訊息個發送匣係有太多
係會洗走你舊嗰啲

畫心師
談判官都可以 時裝既

我都認得你㗎

畫心師 談判官 一千零一夜
除左畫心師同如花 你要有準備唔係集集都有祝祝

係咪女主

勇者

慘到傻

如花同畫心師係

女主或女配角都無問題 總之個角色唔係咖呢啡就得

最近睇祝祝 我要追嘅動漫加埋已經有10幾20集祝祝幫我脫毒

有冇巴打知今晚個直播用電腦睇唔睇到，定一定要電話裝app睇？

今晚一路睇歐霸final 一路睇祝祝

係喎今晚喎阿仙奴

打倒愛使車

畫心師有祝祝性感浴照

我祝係唔會中意一心二用嘅人架！

心心都給你

starbucks

我嘅靈魂已經喺祝祝到

迷若

Lm等睇車輸波

但拍到好唔性感

靚

mccafe仲好過佢

小

我睇哂祝祝既劇
好空虛

食屎啦10蚊

hi 醉屎妹

一齊allin阿狗

想去 tg講個名我知？

得佢一個車

我敏世一

做住一晚阿狗

hihi我係最乖公屋妹

狗公

✌🏻✌🏻

幾時一齊去媾女

你溝佢咪得

@無忌弟弟 deedee

祝祝小紅書有新圖 唔知點拎落黎

唔搞gay

講出黎大家知唔得既咩

All in 阿
聽日揾經紀上去睇樓

被留言都厹

敏敏竟然都叫無忌哥哥

你咁講我會唔好意思

100%阿win 唔會輸

三十中女

200%

你靜少少 冇人當你啞
Ok?👌🏻

買奧巴美揚入波

邊個俾負皮 唔抵得我哋無忌哥哥整容食到女

無忌哥哥我...

好可愛

又想玩金鐘2.0

若敏黨好姐姐cafe聚會

佢地先係狗公
妒忌我無忌寶寶

豬兒冇人鍾意整黎都冇意思

轟圍住人搓，一搓失阿妓放長波俾佢邊個追到

慳啲啦你

feel到斜恩敗家兩球單刀唔入

話佢

笑死你一出聲勁多負皮

DeeDee你鍾意張無忌定做張無忌個演員多

我唔係Rebecca

佢射人就有份

又扮女人

PRINTSCREEN?

無忘寶寶

嗰個係痴女

基老勁過斜恩 講真

女僕CAFE?

你夠有負皮啦

小學雞咩 鬥多負皮

法國對荷蘭嗰球

求施捨杯綠茶

自爆?

邊度有扮
你邊忽睇得出係扮
我從來都冇話過我係男定女

唔想做廁妹 芷痛若2.0

你係TT

煙鏟唔知

i want

好高汁喎

用電腦搵返圖片條link出黎
咁先有原圖size

有睇過波都知

基佬唔難唔入

yes 傳完歐霸就走
又吹到佢要佐仔同普巴 斜恩就返祖
賣dybala同pjanic on9

telegram講囉

唔好傻 普巴賣比皇馬攞錢唔好 點會賣比窮撚祖記

杜曹早幾日續咗約
摩狗回歸

車仔有短傳鐵三角控制住個波 阿記難左啲囉

OKKKKK
你屋企人知唔知你係GAY?
有無包容你

啲黑腸個個都咁貪錢係曼先咁on9儲埋一大堆

睇施丹要唔要姐話曬今年踢到傻hi咁

其實無忌個演員係咩來頭 20歲有成1739萬粉又已經擔正大旗拍戲 鈺琪都係得580萬

想曼簽拉比奧特

本身係偶像組合嚟

真係唔知喎

psg成日要佢踢咁後浪費晒
當佢莫達咁用

我都有google過下既
但係佢可以咁成功先21歲

psg隊波有陣柒味 同sob轉正之後既曼一樣睇個球員理應唔係咁但踢落就廢到笑

做無忌溝死埋睇劇既囡囡

幾時都係做男星著數

之前都想嘅不過睇睇下其實條友紀律唔多好
而依家曼聯需要嘅係服從 ，同鬥心 所以寧願好似當初費格遜咁買平人

佢係幾靚仔嘅

英超嗰個rice不錯其實

我敏又拍劇
我都想上去拍劇

簽佢可能又二三十萬一星期

除左果幾張mk相好mk
近照係唔錯

女fans追星瘋狂好多

牙丹牙琪

召換@無忌弟弟

祝祝

想做佢助手斟茶遞水
近距離睇佢拍劇

我想拍劇

女fans肯燒錢姐 男fans先癲上腦

收皮啦你

無忌本身喺劇入邊都溝死女

啱啱起身

睇嚟係我嘅宣傳之下
大家都開始認同同接受我無忌寶寶係一個靚仔

我教主好厲害

深圳佬應該識廣東話

你睇呢個post就知

係 所以你一定係gay

識啊
好似我睇過一段係佢講廣東話同TVB宣傳

...
你點話點啦
我唔care了

突然改變主意 好樣衰

搵人推推果幾張mk照

新po留名

UST ust比狗讀

無限弟弟

殺咗你🔪

啱啱訓醒

刷咗牙仔未

訓醒留名

痴情無忌

有兩粒墨
呢個左使假既

佢肉緊個樣
好靚仔

說出重點

我覺得真係一般唔係特別靚仔

hihi

啲人係咪自己整

應該係
可以拎去印本書

我覺得真係一般唔係特別靚仔

一般靚仔

呢張都好肉緊

嘩 好尷尬

你出簡體字都好痴線

有)聽過佢廣東話單曲

可以射落本書度

有無得買

買啦

CLS

宜家刷

無忌弟弟選擇性唔覆呢啲圖

剪錯髮型啫 應該得罪咗髮型師

學生妹都食

嘩屌你老母好撚柒

之後本書突然間冚埋左
吸住你條J
你出街都有本書頂住

哼

隔離嗰個係咪DeeDee你呀

我靚仔啲

唔好再推張狗主了
好掛住鈺琪 你係邊 想見你

仆!
放開個o靚妹佢
要搞等我搞

係格離拎 整得幾好

不如算啦

最後...

何必斤斤計較呢

話說今日張狗覆完鈺琪B之後 好多人話張狗係呷醋 話兩個人有嘢

你乜都放入口

害鳩人

我琪最pure最true

巴打你真識食

鈺琪個樣真係一d無變過 都係咁pure依家更加識得扮靚靚 錦上添花咁解

前幾日呢度見到了
唔記得邊個整
好似芷痛若

佢回應咗啲咩

鈺琪bb真係無黑歷史，以前到宜家一樣咁靚

互相傷害

自己整番兩本 獨一無二
一本送比鈺琪 一本比佢簽名留念
但有咩機會先可以拎到佢簽名

點呀
係咪中學生不應談戀愛呀
男女上堂分開上囉

自己食唔到就話人哋搞學生妹

鈺琪靚成咁 你點傷害佢

無忌難捨難離 感情戲做得幾好

佢應該諗咗好耐點答
不過答得係幾大方

係番套劇個post好地地
係有d人要post link然後叫人入去睇

尋日我未睇佢回覆 淨係望到有條友紅字要佢講 又話因為係公眾人物所以要表達意見 屌你啦正正係公眾人物先至唔可以亂講野

屌，返去攬住你班抗元兄弟過世啦

都拎唔到簽名架

佢哋逼我
我都唔想

多十集肯定多番佢地啲感情戲

13歲男生染性病 揭小女友出軌為男同學口交

我哋好中意敏敏以前個樣

點解你要放埋祝祝上台

台灣最多呢d

馬尾 加 眼鏡
完全絕殺

you bad bad

無忌哥哥呢套新戲搞乜…
又香港又黑子(老是常出現)又吳啟華
仲要顏卓靈

出面啲人心地唔好

可唔可以對住我講

七傷拳

咁你哋若黨先會同我企埋一齊
反對互相傷害

background係香港姐 關香港咩鬼事

唔好啦 爆tg會好多人知

只可以話係九龍 有時會有導賞團黎

小妹滿足你啦
You bad bad~~

想睇⋯

敏敏對我講you bad bad

兩個張無忌

係咪真絲

講真呢類行為真係同紅衛兵乜冇分別，只係立場唔一樣咁解
成班人匿名係網上就梗係想up乜都得，有冇諗過人地係用真身上嚟

唔好啦整臭間鋪

屌
啲人好賤格

不害羞

感覺講得呢啲都唔係

下次叫佢自爆再睇下敢唔敢亂講野

................................

佢好似自認咗

唔受低級引戰

羅! 呢次係敏黨引戰

每次見到都會笑

套野有啲尷…
點解要係香港

好惡

今晚係咪好多人都通頂睇波

you gay gay

唔通你都係半個無忌fans?

地址?

加啲線放張圖出嚟證明到啲咩

佢話係絲喎

通頂

訓覺

打孖上

You bad bad ~~

係佢哋惡

唔好喊!氹返!

辣殺

屌你啦 你之後改返個tg名未得

竟然 對唔住係小弟錯

岩阿 幫鈺琪加線我地都識 但我地唔會耍手段

因為唔耍都贏你9條街

小弟敏黨
我敏世一

無忌弟弟都暗示自己唔係BOY LAAAAA
LIHK無絲打呀

開戰!!
WARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

You play shit

YOU SHIT SHIT

你周圍問人哋返邊度
上次又叫人哋搵你
仲有之前自爆

係咪想同呢度啲巴打相認呀
唔通你係呢個post搵食?

G持!

絕對唔可以輸咗個勢

im not gay
又想屈我 好狗

加線

我冇話你呀
做乜自己認

WW2 之圍攻無忌弟弟

感覺你真實係一個好可愛但心地脆弱嘅人

You Public Toliet

你思覺失調=.=?

小妹都係
雖然唔及鈺琪可愛

You World Toilet

回魂夜?
自己上網睇啦

我欣賞高ling，但真係唔靚，做女一真係差減d

又小妹

真係好好笑
周星馳巔峰作品

You Galaxy Toliet

不要

可愛唷

要拉小妹

come on! Please don't be that crazy!

呢個送畀@公屋妹

睇到識做啦呢d

的確幾可愛
你唔扭計嘅時候

你獲得 正評 乙個

柔道部好玩唔玩玩屎.jpg呢

痴線
好可愛

Jm9

seed

蝠王同弟弟在一起啦

肚仔打鼓

蛛蛛

no
非gay

是大家的寵兒

快寵我

我都想講Jm9
比你搶先講咗

會員_敏敏大挪移 已下線(Loading...90%)

想做團寵?
寵物要拉住條狗繩出街㗎喎

小妹覺得好變態

大家要好好善待我呀

想問下會唔會有 敏敏 WhatsApp sticker

同求

痴線佬就係青山走出黎

盲反唔洗理

男人老狗扮可愛

不過係幾好可愛嘅
好啦 錫返啖👅

This

Real?

算吧啦 慳返啖氣啦
呢個Post無人接你㗎啦

舊登野黎

見過啦 見過唔可以比膠？

淨係見到有芷若sticker po

再早幾頁有

屌 你講嘢個tone真係好搞笑

平時女同學有冇讚開你幽默

想第時比女朋友錫

但又會好想使出「霸體」保護女朋友

都唔知揀邊邊

係旺角大叫 我愛鈺琪bb 就會有

冇

你幾時咁認真

我覺得你應該係俾女朋友保護

仲要邊跑邊對人講

鈺琪bb是我的一切
鈺琪bb是我的一切[
鈺琪bb是我的一切[

唔靚

咁都係
但佢有話過佢靚仔喎

應該係屬於一般靚仔個level
即係中上男神左右

會

有邊個會話自己樣衰

小妹我 樣衰到A0

呢度咁多癲佬成日自稱小妹

追咗半粒鐘post
巨龍樓上做乜直接引戰

厚，我超可愛喔

成個倚天劇組敏敏最fd應該係教主

今晚有琪琪睇

冇野做
又未到2030即討
咪搵d野做下

比面先覆下佢

咁應該會比人話姣仔

上面打格咁

段潮文關高ling咩事

可唔可以快啲播

其實唔係一件壞事
佢真係好似無乜朋友咁

圈內真係唔好有咁多，好黑暗

You Multiverse Toilet

你終於有正評

你兩個好嘔心

都係口講話憎張狗啫
個人對個演員抗拒唔大
最衰都係無忌弟弟

你要用蠟筆小x sticker交換

唔夠你玩屎嘔心

Fucking Gay

Yup

係 好難頂

Sorry 揾左好耐都揾唔到sticker po, 可唔可以俾條link

Give me

其實無忌弟弟先係最黑張狗

唔好再搞gay啦

成套戲最鍾意呢段

我若真美

冇搞過

小妹搵比你 你等我一陣

點解會咁覺得
朋友唔一定要係微博上面公開傾計

揾小睡眠比我

好多痴線佬

咁加埋呢段同小淫賊

我朝早覆左你啦
番去上個post 800幾定900幾有

如果唔想追post 叫我好姐姐 我搵比你

間中留個言交換fans都還可以
始終係同一齣戲入面做過男女主
你話每個post都留言就話啫
再講佢係咪真心想覆都唔知

鈺琪B同周芷若唔妥大家都知啦 咁豬兒又痴周芷若 抱團咁
鈺琪B同張狗對手戲最多 最frd都係make sense嘅

好姐姐

(妥協)

真係好撚噁心
一個男人老狗喺度扮可愛
另一個唔知係死gay佬定母愛過盛

依家因為有人話張狗係呷醋
話佢咁樣覆 宣傳唔似宣傳 齋一個🤷🏻‍♀️表情
唔明張狗想做咩

你都可以竉我的

可唔可以cut 走張狗大頭，我淨係想要敏敏

你走啦

好撚核突，收手ok?

Ok cut走張狗

支持我若

負評佢

番號呢

好可愛

Thanks

佢地老闆打對台邊敢做friend

都係既

今日班癲佬扮女人
無忌弟弟又陪佢地gay

唔知到(150) 時 佢地會唔會玩埋online結婚生仔

好正 咩戲黎

比人蝦

你都幾有諗頭

你自己想做既野唔好講出黎

拍片同隻公雞拜堂

幫你搵埋姑婆屋就得

邊個老闆 唔知咩事

出面d人入黎見到真係唔知點諗

楊冪同唐嫣

慣左就好

唔好癲

你想同邊個

呢個又唔錯

我打撚死你都得

我想觀禮

仲差三個鐘甩難

鈺琪靚到

睇返咩事..屌 大陸娛樂圈同拍出黎宮廷劇一能樣

依道係咪好多人睇哂
利申 睇緊 非劇透

成套嘢睇曬睇咗一次 敏敏cut日日都睇

係 辭撚埋今日LAST DAY

我份散水餅呢

公屋妹又嚟

仲有大阪手信呢

咪貼淫圖啦

睇晒 再睇tvb

收工又跑馬

之後打算？

係wo

今日tvb播到第幾集

刨左馬未求貼士

33

得返17集

係12集

仲睇緊

你地己經去到結婚生仔既地步

唔好再惹佢啦
我哋已經屈晒機

又貼

推到45.....

好啦唔貼

我無所謂 某啲人介意啫

已經慣左mo住個po如果播完會好空虛

如果我有錢 實做老闆買起祝祝 再買鈺琪

係咁比d乞丐角色比鈺琪做

無忌弟弟唔好嬲

好悶

鈺琪做黑衣都係咁靚

示意圖（雖然唔係黑衣）

訓著

陣間有直播

已經好空虛

人生究竟為咗咩

你並不孤單

為咗鈺琪

come on

6:30 祝祝
7:00 鈺琪

邊個想同你地結婚 gay佬們

睇多次囉

已經申請咗搬去成人台
以後大家成人台見啦

你呢 什麼小妹

你個屎人

你睇開爆菊花嗰啲

依度啲人連埋tvb應該坐底睇咗三次

期待

又要等cut

發覺祝祝都真係手機上癮
微博成日上線個衰妹真係呢

睇咩都好啦
去到成人台咩都有得你哋睇

早排完sem先開始睇
宜家先開始睇緊第二次

笑死 手㾗過高登睇左幾頁post 果邊敏毒都好嚴重

識咗祝祝之後唔想打J了

好想同牙琪瘋狂做愛

你哋打啦

未返到囉

有無Link

目測果邊無若黨

人之常情

圖乜9 自己上高登個倚天post la

果邊開咗幾多個post

你真係死唔斷氣

唔識貨

佢做黑衣 醜嗎

人流如何

死城黎講 推左5個 算係咁

証明個邊得毒撚

開到5
btw第5場6-9-12點睇

電腦上緊懶

岩岩㩒黎睇 5個post 加埋得4張圖

五場真難 揀唔落 12同路

果邊唔興貼圖又無我地呢邊d痴線佬

見到有條友個名好似有入過嚟

歡喜冤家
不如你哋一齊啦
公屋妹X陳鈺琪愛人

成個高登應該得我一個若黨

蟻俠

Aika?我岩岩覺好熟

佢哋上個post要推一星期先爆

追到1個Po真係唔見佢地有人迷若

好好啦
高登一場球賽都爆唔到半個Po

真 所以我話死城有5個post已經好勁

可能敏黨都係同一個人

最後可能求其買兩三隻p串埋算數

兩邊走？

冇上十年 高登高級會員

又真係幾可愛

2115睇緊敏敏 賭12p咪算

有冇第二句
好悶

高登咁低汁，無迷若好正常

我都係見倚天咁Hit過去食下花生，有時有劇情討論講兩句

其他台睇都廢事睇

電影版搞到佢好老

同意

上埋膠登望下

當年賭波post一晚幾個 而家幾晚一個

成個po都係討論敏敏咁滯

食HANA啦啲屎啦

呢個無上過

上個Po 有討論劇情
呢兩集敏敏開無雙搶哂劇情

果陣佢地仲叫我地點解黎連登唔去膠登

il之後都係要靠敏敏carry

母愛過剩嘅中女

你都有返咁上下歷練

垃圾科林狗都唔上

我都覺得電影版冇比卡超咁可愛

一千頭開始入去

點解波波球會變咗色

擺咗落洗衣機洗

我好似係咁上下
二千幾之後無入

果陣咩id他鄉遇故知

我好少講嘢
之後長期喺個音Game po

岩岩試入高登 終於unbam左
回家啦手足

死城 不了

唔爭氣畀咗正皮

邊個話敏敏冇朋友

早幾左個都仲bam緊 無啦啦解封左既

我估係圈外

兩個Acc佢都解Bam左我

之前我開Po串下林早洩唔搞好個APP Bam鳩我

好似係騰訊入面
差唔多時間再搵

好小氣

原來你哋咁諗
大挪移之前好憂鬱
依家開心返做開心果唔好咩

你哋係都要逼死人
我eq高就話冇所謂啫
如果大挪移見到又唔開心、諗唔開咁點算

你哋性格好惡劣

方丈來

再前一個Acc就講下二手電話，又無留聯絡話交收，都照Bam
林早洩真係抵佢死

果日一有連登即刻衝過黎搶到#294個位

好好聽

你哋同是天涯淪落人
我就唔評論喇

又唔會諗唔開嘅

最多以後單機睇倚天啫

懷念+仔

唔好單機啦
佢哋唔寵你 我寵你

Fine

Plus仔個人品最好
一召喚就出現，Apple 一更新iOS HKG＋下個禮拜就有新功能

仲有愛人同好姐姐同廁妹

唔洗客氣...

點解祝祝美若天仙

好多cp

唔好!
你係我嘅開心果

連仔都唔差既 反觀joe仔

金花婆婆都啱

想做啲貓定想做張床？

開心果有你一個就夠啦
再者我只係講事實
真係好撚噁心

又搵到師太後生Gif

佢講緊咩 睇唔出

你肯定

字幕

其實佢口中既朋友就係我
之後無耐我地一齊左了

真心正

幾有霸氣

我指緊佢口形講嘅嘢唔似字幕

各位，如果敏敏係咁既樣，大家會迷唔迷

不了

咁我做你地開心果，佢做我開心果
得唔得
你哋唔好再攻擊佢啦

唔似講兩隻字咁少

鈺琪以外都唔會迷

呀嬸咁

鈺琪有演技有樣喎

我都想同佢做朋友
做朋友就夠
帶我去遨遊四海 賞盡好山好水

我係迷鈺琪

即係我哋撚你，你撚佢？

ok 批准

點睇都係佢瘋狂追擊我

佢話個演員唔靚唔得咩

啱啊 迷鈺琪B

人妻都係女都生堆四十歲嘅人妻
咁都有吸引力?

我真係睇唔透

Old news..
咁你講嘅金花婆婆事實真係阿婆樣嚟

唔使我召喚你已經即刻跳出來反擊

搞個好似杜如風啲旅行團咁

有冇人知一陣電腦睇唔睇到 冇down app

手機down好快啫

我真係可憐

做咩依家要疾住我

原來係咁
一直以嚟都係我一廂情願
你地覺得我嘔心又覺得我黑無忌

好啦
我收收皮
還返個場俾你哋 費事污染你哋眼睛

你追擊無忌弟弟啦

敏敏話想去睇極光
同佢一齊去睇極光一定好浪漫

頭先悶悶地
竟然比我search到依幅gif.嘅seed

真係好撚正
但由於我琴晚找咗數比高ling嘅關係
所以今次唔打了
各位客倌自便

Cls

上年睇過
想帶鈺琪去睇

又jer

同敏敏一齊睇

巴打帶我去

好葡萄 $$$$$$

你唔係鈺琪

我果次去 唔洗五位數

我係真絲

你又知

你鐘肥妹

巴打疊水

微胖呀屌

係咪開始左 ？ 唔知播緊乜

我hea下hea下
一定唔夠dee dee你多墨水

利害

原來係玩ed

高學識

係live chat?

直播好似係呢個 link
但係好似仲未開始直播？

live chat??? 睇返嗰晚表現跟住做點評????
咩大陸咁玩法???? 講波咩????

本身大陸有佢自己套文化
同香港係極唔同 我地係香港大好難理解

但誤中琪毒 我唯有適應下

成日send埋啲無聊message例如:
"free?想問少少野"
"你係咪憎我?"
有時就會話:
"你真的很可愛"
"想摸摸你的頭"
試過幾次直頭call我,心都寒埋

比白卡人士騷擾可以點應對

都係嘅 好多時睇超話佢哋講嗰D網絡潮語都好難明

DeeDee你真的很可愛 我好想摸摸你的頭

最近想試下玩超話
大家覺得用繁體係咪應該冇問題

6點半先聽算 或者直程skip埋芷若等琪琪

無問題 我哋唔需要因為就佢哋(鈺琪B除外)用返簡體
其實簡體點打我都唔知多數複製去轉換

香港人用簡體先有問題

iOS 有等直接成句轉 好那方便

乜撚野你喜歡孔子嗎

笑死

啱

原來如此

牙若幾點出場？

示意圖呢 仲未有

呢句經典

乜又係你呀 陳生?

app先睇到？

對付癲佬應該要癲過佢

應該答中意亞里士多德
反問佢對四因說、尼各馬可倫理學有咩睇法

我試左
我自己電腦聽唔到錄音
焗用app

Ok thx

Er...er....

唔係咁嫁喎 你係要email/細細粒/catgirl

白卡弟弟

要down騰訊視頻 app 先睇到

like this

喂牙，我係話Email還好，細細粒五官可以但過肥，catgirl過份左

以前倚天有live 係咪有得聽番呢個直播？

有冇得睇番

啱啱check咗 鈺琪無做過呢個倚天live 唔洗聽返了

Ok

要用we柒帳號登入

我都無

得班鴨仔
呃鳩人

女主都無份做 笑死

咪係 仲話細細啦ok

要黎食女？
聽好姐姐講食唔少

開網頁版好似睇到

兜唔到架啦

唔係無份 係佢冇時間

btw 鈺琪嗰part開始做了

嗰個app 用wechat登入 搜索陳鈺琪

無we7得唔得，大陸野得weibo

入APP 入doki 搵

click入佢icon 有個明星說

diu啱啱發現原來唔洗log in都可以睇

睇到了

熱聊中…

d大陸app真係好難用

一定要app?
想聽

直播係開始左
但係未到祝祝/鈺琪
乖乖地等18:30啦

都未有敏敏祝祝

我用Google同Safari打開網頁都唔得 一定要入app

總之唔洗登入 down完聽完即del就得

一個app入裡好鬼多野搞

仲有呢d音game 服左大陸

會有個主持人問問題
之後嘉賓錄音答
可以j聲

未開始

究竟可以去到幾盡

仆街自爆左

原來仲有排
聽完鈺琪B睇東張算啦

自爆？

自爆咗？

笑撚死我

已留言

左定右

唔好推

等你小妹得咁開心

仲要放大 好仆街 放過敏黨兄弟啦

唔知聽日係公司個fw block左抽居屋個web會唔會有同事知

好喇 大家唔好quote

為咗推爆post可以去到幾盡

自爆埋右啦

收到

開定新post先

敏黨放過
其他黨...er...

2019倚天屠龍記 (135) TVB 星期一至五8:30pm 我敏宇宙第一

開了

985

好撚型

有人自爆？

986

好

真係笑死我

1001

為咗敏敏可以連自己都出賣埋

不推了